有冇人覺得犯法=/=錯？

好多人會話嗰條友犯法係抵死，罪有應得

但係我覺得每個人做出嚟嘅嘢都一定係有目的嘅(精神病嘅就例外啦)

極端啲嘅例子有：恐怖份子為咗自己種群嘅利益而去進行攻擊(其他人會覺得係錯，但佢哋自己會覺得係啱)

普通啲嘅例子有：為咗社會公義而違反法律(政府會認為佢犯法就係犯法唔使咁多廢話，但市民會覺得嗰條法律係不合時宜，應該要推翻/修訂)

所以究竟其實日常嘅“錯”係唔係利益/當權者認為“唔啱”所以先定義“嗰件事”係屬於“錯”？